[727] 政府好驚727 今日既3毛數量係前所未有

元朗恐襲過後
手足們好快決定左727入去元朗發夢反恐打黑 抗議警黑合作 以及重申5大訴求
早前有巴打揚言燒村 一時間有幾萬人like 我相信只係一時義憤填膺講出黎既氣話黎姐
但時至今日 風向極其古怪 燒村之言不絕於耳 係論壇上正反雙方爭執不下
更有留言惡意挑釁眾會員 講出極度冷血既說話
例如「住係牛屎地方預左」 「住係村無一個係無辜」
更有人話「元朗俾人打個D人唔無辜?」
好簡單 有時唔係人地做咩 你就要做同樣既野去報復
同埋有好多巴絲都住係村
燒村失既係民心
要記得我地抗爭既初衷係乜
今日不斷有人宣揚燒村 報復主義 內容理據如出一轍 令我覺得極有危機感 會唔會有3毛借巴打最初意氣之言挑動巴絲嘈交 以收分化之效
重申 不分化 不割席 不內訌 不篤灰
我知大家好嬲 但係要記得自己到底為咩出黎抗爭
727 入元朗

入元朗係反恐打黑 抗議警黑合作
燒村係過火行為

727

[727光復元朗] 727元朗反黑反恐行動部署提議

係架

PUSH

不要被情感操控，失去理智，傷害無辜。

我知大家好嬲 但係唔好俾人帶到風向 諗下燒村有咩後果
唔好互屌 諗下727既佈署同逃生路線好過

push